深水埗貧民窟南亞村毒禍大擴散

屌你老母條片

已淪黑幫兵竇、槍械庫及毒窟的深水埗通州街橋底「南亞村」，多年來藏污納垢成罪惡淵藪，惟當局拆屋龜速，縱容毒販橫行，毒禍更從南亞村向周邊擴散，進一步擴大「吸毒特區」版圖。記者本月十日巡村，直擊有女「村民」吸冰後呆站呆坐，毒販轉移到附近海壇街集散「出貨」，有過往到南亞村的「熟客」跟隨光顧，光天白晝在舊樓後巷席地「開餐」。食環署、民政事務處等兩日後入村圍封四間木板屋，料最快在今日中秋節清拆。有區議員狠批當局執法被動，致南亞村這個治安毒瘤持續惡化，促請當局盡快清拆木板屋，令解決環境治安衞生等問題有一線曙光。

本月十二日下午三時許，食環署、民政事務處等共約十多人抵達南亞村，用膠帶圍封其中四間木板屋，張貼告示飭令佔用人須於今日（24日）前將屋內的雜物清走，否則會移除有關構築物及接管內裏物品。期間有職員拍照記錄，未有「村民」反抗，至下午五時許人員始離開現場。現場所見，村內仍有至少十四間木板屋，大部分在通州街臨時街市對開，在橋底及毗鄰的通州街公園，有數名疑有不良嗜好的紋身漢，狀甚迷糊坐在公園長櫈或軟癱在地。

女村民赤腳吸冰 自言自語
記者在本月十日下午巡村時，期間一名穿黑白間條上衣女子，左手拿着一個以膠水樽製成的「冰壺」，右手持打火機吸冰，並赤腳在村內游走，沿途語無倫次自言自語，偶爾呆站一旁或坐在椅上，眼神空洞。發現有人拍攝時叫嚷：「唔好影呀，我飲緊嘢呀，我飲緊香檳呀！」

而距離南亞村約二百五十米的海壇街，在一百七十六號對開的唐樓後巷樓梯口，有不少染血紙巾、針筒與包裝工具棄於地上，部分針筒沾有血液，相信曾被癮君子使用。有三至四名瘦骨嶙峋的男子步入後巷，神情閃縮左顧右盼，發覺有人監視或尾隨時便機警離開，惟一直未見有警員巡邏。

卅年毒癮男：南亞村買毒品
一名年約五十歲，戴鴨舌帽穿短褲男子，手持針筒及一個盛有清水的膠樽，逕自步入其中一個樓梯口。據了解他從事地盤工作，有卅多年毒癮，坦言「我每日都要食，啱啱癮起，一放工手都未洗就過嚟！」他指過往會從南亞村購買毒品，惟近期該處多了警員巡查，故改到周邊地點買貨暫避風頭，又稱日薪約六百元，每次買貨卻要三百多元，佔收入逾半。被問及會否覺得當街吸毒影響社區？他坦言：「係影響嘅，但啲細路仔都唔會經過呢度，原諒吓我喇。」說罷便拆開包裝取出針筒，先往膠樽溝水，然後拉起上衣，純熟地解開短褲鈕扣扯下內褲，將毒品注射入大髀內側，整個過程不足三分鐘。

面臨殺村 遷移霸公園露宿
南亞村逐步邁向「殺村」，有在村內露宿的癮君子改為佔領附近通州街公園露宿，癮起時席地「開餐」，有四散的南亞「村民」明目張膽在區內開設啤牌賭檔，吸引不少中年人及街坊聚賭，儼如賭場賭枱般經營。有街坊指出，北河街不時有人公然進行不法買賣，曾目睹一名行動不便、瘦骨嶙峋男子，由別人推着輪椅前來「交易」，他指這些「一手交錢、一手交貨」的情況，在區內屢見不鮮。

好人好姐冇乜事真係咪撚入SSP 死撚咗都唔知咩事

砌機呢?

上網砌 送埋去你屋企
真係要出門既最好都日頭去啦

新九龍寨城
垃圾政府視而不見

唔識電腦野高登呃人既

死南亞狗

香港底特律

香港黑人區

圖文不符
南亞村但片入面係香港人

民生野，又冇得同北京領功，政府點會理
鳩鐵777通車典禮去完禽日又去視察，打完風後除左日日係電視到自high做得幾好之外完全冇落過區睇

全部香港人黎

其實個記者都算搵命搏

之前見過有一個白粉佬hi完野之後撞埋去條柱到，
但佢之後仲要坐喺到大笑
有一次有個白粉佬仲行埋嚟叫我俾20蚊佢
深水埗真係一個垃圾嘅聚居地，癲婆，死白粉佬，死蝻狗

政府真係無撚用 畀班南狗無法無天

倒退

果度可以公開買賣毒品咁 完全唔使忌諱

垃圾政府 趕撚哂啲死阿差走啦 屌你老母

D左膠ngo都唔敢埋去 淨低少數耶撚敢埋去個營

香港差佬應該係怕咗呢班人

警犬欺善怕惡

張超雄入去關愛吓人啦

深水埗北河街街市，昨晚11時許，一名男子在街市傷殘人士公廁所，昏迷不醒，稍後保安發現廁所門反鎖，於是用後備匙開門查看揭發報警，救護員趕至將男子送院搶救，惜終告不治，警員在廁所內發現針筒及血迹，懷疑死者有不良嗜好，被步調查認為案件並無可疑，死因有法醫待剖屍驗檢。

早死早著

屌真係好誇張 無乜野真係夜晚唔好出深水埗

多謝長毛

日光日白都咁撚癲
夜晚加埋堆南亞狗

香港 Hell's kitchen

通洲街公園不嬲都好雜，未有蝻之前已經勁多道友同露宿者，夜晚一個人真係唔敢行

近返警署/黃金果堆冇乜野

隔一兩條街已經咁撚恐怖 見佢地而家不斷擴大範圍
難保有一日連黃金個邊都搞埋

屌..炸撚左深水埗佢啦..到時愈黎愈大範圍
真係街都唔洗出 變撚左外國黑幫咁...

你個名

成日講深水埗危險o個o的人
咪行高登福利
宅男都好危險o架

黃金果邊始終多食肆又多人

通洲街公園果幾條街d鋪頭做回收/車房/五金，夜d都收曬工，仲有間美沙銅喺附近

正苦又真係離譜，起左咁多木屋都唔鬼理，搞到而家咁

一世人砌幾多次機阿 砌完咪走囉

女朋友做緊社福界
佢話啲南亞人成日會去啲青年中心聚集
之後又成日發脾氣鬧人
你一話返佢 就會成班係到blame你racist
好撚戇鳩
鬼唔望班白粉佬OD死撚曬去

屌佢老母上曬新聞都唔撚做野
睇黎要有人比人吉一針出曬事先會做

太誇張
好似食飯咁公開都無人理

任何人如管有危險藥物；或吸食、吸服、服食或注射危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款1,000,000港元及 監禁7年 。

警犬?????

深水埗梗係廢老基去啦，佢老巢

9點後長沙灣道好似楚河漢界咁

點解驅蝗行動就大把
驅蝻就一次都唔見人做

邊夠生番黎

Cls 好心快啲搵人搞搞佢

百分報想玩種族歧視玩到幾時 成日頭版玩抹黑
裡面影到都係香港人 但強行話係南亞村
連登仔仲走去附和 做人做到冇晒底線？

深水埗有d地方就算入夜都叫安全嘅

道友蝻一撚樣垃圾 不用分那麼細

元朗喜利後面都要執執佢
以前細個成日去踢波，而家行都唔敢行去

要死既死一次都夠皮啦

差佬又唔撚理on99

當咗警署係分水嶺依家夜晚係深水埗點都唔行過去果條界

有次係後巷睇住條白粉西上電，佢上到一半我走埋去大叫嚇撚到佢9縮

咁多針筒 又唔知有無愛滋

驚察都唔敢理啦

嗰度附近有醫局街，間醫局咪就係美沙酮中心，本來就多道友

正常道友係有佢地的生活圈子。
地方唔會大，警察係會放生小小。
而家係南亞狗痴埋去，然後擴大地域。
所以改名南亞村係正確。

講返點解警察會放生。
1黎捉左細的，唔會立到咩功勞，捉到咪判去戒毒，佢地出返黎咪又係咁吸毒。
2黎留但細的道友，會跟到拆家。仲有可能捉到拆家之上。

開返個難民營捉哂班人入去啦屌

你搞D 南亞人, 佢地拎支愛滋針插你........ ....

深水埗最安全係長沙灣政府合署同埋西九龍中心

歧視就梗。
你班南亞狗攪撚到錦田咩樣？
女的家人就會僚會跟，
住係錦田/深水埗/元朗的人都希望香港踢走班南亞狗。

除左港獨， 其他獨政府唔理

由佢地食啦快啲

張超雄入嚟講兩句

出事係咪響雄哥個朵就得

警賊做野未呀

點解吸毒都可以做到地盤？

好恐怖
喺附近比人融咗都唔知咩事

冇野可以輸嘅人最惡，佢地爛命一條根本就唔怕

差佬食環邊敢掃
發起癲上黎拎針筒拮你都有排驚

匯璽對面

毒瘤vs富豪

breaking bad

死道友 依班人幾撚時死

快D拉班道友就岩

改做路就蝻獨啦

香港啲治安開始變返198幾年咁

食環都算喇
D警察死哂去邊？
D道友咁猖狂都唔捉人？

港版葛咸城

有無人組織自衛隊反擊下

雄哥呢

重有重慶大廈

到時真係清又有班閪人走出黎屌政府racist啊唔人道啊，又走去派飯送溫暖，清完好快又死灰復燃

正噃，港獨基地

唔怕有黑警黎查

點解呢啲嚴重影響治安可以唔取締
保安局長可唔可以解釋下

信我 共港政府同大陸一早計劃好咗
遲啲就用喱班死淨種嚟打擊香港人

殺

叫金鐘巴打搞搞佢ok?

用愛感化佢地 再收納為港獨力量？

深獨正式啟動

小朋友，上左電先好力呀！

幫你換埋啲二手件嘛

屌你老母成班南亞狗搞到香港變毒港

巡查公司旗下業務啫😂😹

屌你老母 張超雄

個派飯明哥呢？搵佢做訪問問下佢建立左呢班蛋散道友蝻團睇下有咩感想心得發表下嘛

諗起依個post, ssp 又有新景點

花1200萬向內地等推廣「深水埗自助遊」 旅發局林建岳：不影響當區物價

建議大家去張生fb 支持下

成日係果度踢波,D道友坐晒一邊除褲打大脾都無人理

新。九龍寨城

通州街橋底廿幾年前已經係咁，醫局街美沙銅中心就係隔離，但以前啲道友相對低調，唔會周圍行，而家南亞人入主後，汝州街以南至通州街一帶，8點後真係生人勿近。。。

只可以趕晒佢地返自己國家 或者拉佢地坐監

你封咗深水埗俾班咁嘅野散晒出去就真係奶撻

冇錯 建議你入一入深水埗證明俾大家睇百分報呃人

on9
以前撚有咁多道友
而家你數到實數有幾多個道友都偷笑

多謝張超雄

有次貪得意深夜走去行一轉真係嚇撚死 出番去北河街地攤都係好雜，最後食勝香園急急腳走人。

內部淨係得training教圍阿婆 清折南亞村呢d唔識喎

張生知道香港警察無野做
比啲挑戰佢地
多謝張生

呢件事同旺角大媽性質一樣
南亞村就好似間曱甴屋咁
要拆走容乜易 問題係之後呢班人會去邊做乜無人知

唔好教壞人la
大把禍害

諗起之前同女朋友係深水埗經海壇街行去南昌站
都知果區雜但諗唔到咁恐怖

重慶大廈都哪做係一班做正行開旅館餐館ge南亞人
深水埗個班真係狗 不分種族

其實已經影晒相 上埋報紙
點解政府可以由得佢 唔去整頓

佢問點解，我解釋佢聽渣

其實問果個係我來
我其實係質疑佢做咩地盤工可以上住電咁做

早幾個月落去行下, 行過機舖諗住睇下D仲有無D舊game玩下,
一入去間得幾個南亞人係度唔係打緊機望撚住我, 前前後後入過幾間都係咁
有間就有10個8個人打緊釣魚機, 不過南亞人都勁多, 嚇撚死

2-3年前日日9-10點都要經通州街，果時都未去到咁,係d本地宿者,但佢地成日入康文中心吸毒

南亞村係咪獨立左

除非推到上外國新聞媒體。
香港政府應該先會肯做嘢挽留形象。

真係好撚驚
唔好話淨係ssp 可能每個區都有 但冇咁張揚
大家都係小心留意下身邊 會安全d

點解呢啲社會垃圾咁撚長命
食成三十年都食唔撚死佢

男人日頭去都驚菊花不保

痴撚線

有穌哥照住係大膽啲# #xm

張超雄, you have failed this city

小心畀愛滋針筒拮中

佢地拎支 愛滋針出來吉你, 到時仲死

個傻西迷緊你一拳都打撚到佢訓底啦

好似香港以前班不漏洞拉咁？
啲蝻咁撚生得
香港有難民營嘅話
起碼要養佢哋一個世紀

深水埗以長沙灣道分界 黃金高登嗰面還ok 鴨寮街嗰面就鬼地方 醫局街尤其嚇死人

人多命賤
香港人咁錫身根本唔會夠佢哋嚟

係咪都要養架啦, 起碼唔會影響市容同治安
困哂係入面好過

港獨嚴重啲

外國左膠踩埋嚟重衰 又話要同佢哋平權 到時殺咗香港人都唔使負責任

屌，整個難民營
不如整集中營好撚過

屌你老母元朗都好撚多蝻 之前佢地打劫我老豆又打到我老豆入廠 食屎啦

點鳩佢地去香港既核心地段開檀逼政府做野

蝻亞狗犯罪真係香港問題核心之一

應該咁講
本身係道友嘅話上咗電就好力
當年美軍打越戰都好多軍人吸毒

開返一個facebook專頁，專集中講蝻亞人犯罪問題！一定要逼香港政府處理

有人買咪有人賣囉！
食煙夠有cancer啦

警察啲水炮車咪好勁嘅，使咩驚呀？唔喺咁都做唔倒嘢呀？

打風都吹唔散，生命力：強！

forward去林鄭facebook啦

深水埗需要一場大火。

似 差咁d 牆

你邏輯有問題

醫局街、海壇街、通州街應該係全港最多道友嘅區域

正常人肉體同道友肉體有咩構造上既分別？
你答到，可以拎諾貝爾獎

深水埗真係吸毒唔拉，打交唔拉，販毒唔拉。

但係會抄牌既地方

以前有你見唔到，好多響通州街球場、公園蒲

總之住深水埗既自己小心

汝州街桂林街交界十字路口有班蝻坐晒係到隊草
次次夜晚去都見到
有次見D PC仔行過都唔理

老西都扮睇唔到啦佢地，你估佢地唔驚死咩

中間馬路個公園仔

打仗俾軍人既藥物係興奮劑
白粉係完全相反效果
除左愛滋針 道友既攻擊力應該好低

深水埗真係平行時空黎 恐怖地方

淨係愛滋針已經係0cd既大絕

分開 男女 囚禁

一個月只能比佢地見一次面

問題係

好多南亞人其實都有香港身份證, 咁係法律上, 佢地係「香港人」
呢班人無可能將佢地送去集中營..............